［台版搞走塑］環保撚得知外賣走塑失敗，竟決定棄單離場！

發帖者係正義既環保人士
份餐都整左出黎
棄單咪仲浪費？
定係佢用個飯兜係拎黎打卡嫁咋？

班環保撚不嬲on9啦

係咪佢本身冇同人講自己有帶餐盒呀

9成9係啦
就算人地無幫佢擺落餐盒
都唔應該就咁走左去啦

環保撚邏輯有問題

爆咁肺炎期間 環保人士繼續出聲

所有環保撚都要死全家

用膠袋裝住環保盒，正宗掩耳盜鈴

唔止邏輯有問題
人品都好大問題

如果會重用既話就無咩問題既
但有部分環保撚係貪靚貪新鮮先買果d環保產品

咁店家比嗰啲紙盒紙袋一樣可以重用